JFFT 想參加紅線計劃

利申新觀眾 紅線計劃同心事台所有片已睇 真心想join紅線計劃 想知重有無機會可以識啊冰 真心覺得佢正

屌 call in 啦

太遲了

啱呀 已經做左我條囡

無計啦 近排先留意到 所以真係遲左啲

Oh no

星期一都想狗衝藍藍

但藍藍好似已經match左 定係你想要台灣嗰個😏

星期一係紅線計劃咩? 因為我見話無期所以唔知點算 但2號要考試 未必打到 So sad

不過呢個台真係好鬼多白卡佬

搵我？

藍藍好正少淫底
上次match嗰個好似話傾咗陣就冇再搵對方
ching仲有機會衝

嗰個係嵐嵐嚟 但我覺得唔算係少淫底咁簡單....

唔止係

邊日 想睇返

5:42:24

Thx Ching 咁夜未瞓

慣左做夜貓

緊係想join啦
送返屋企就幫你含撚

但我唔係揾佢 太open 唔啱我